有咩平價錶好介紹？

想買隻男裝平價錶帶下，筆直2-3000左右
巴絲們有咩好介紹？

軍錶啱唔啱？

Zeppelin
junkers Bauhaus

我鐘諗d鋼帶多d

鐘意
自膠